必睇 離開將軍澳攻略

1 調景嶺將軍澳坑口寶琳 4個站係連埋一齊睇情況邊個站冇封就邊個站走

2 坑口小巴可以上西貢/科大

3 翠林出秀茂坪 （好多年冇搭過唔記得係巴士定小巴）

4 行山路 調景嶺上4個字左右可以到油塘鯉魚門

5 將軍澳地鐵站一出已經兩間酒店 鐘意既抖一晚都得

唔好以訛傳訛話將軍澳係荒島

自己小心 有危險唔好夾硬走 最好就酒店留一晚

有咩問題即管問 答到盡答

推

比多啲人見到

酒店要俾個人資料

到左油塘就成個九龍都得到

呢個唔擔心喎 好正常

行到

有咩問題

就算查到你嗰晚住嗰間酒店都唔代表啲咩

屌你啦
入撚咗西貢點走呀
如果班狗係翠林康盛封路又點屈上秀茂玶呀
老點人行山路迷路點算呀

推 俾多少少前線睇到

其實山路得一條好簡單好易行

入咗西貢你已經可以去科大其實好安全

咁班狗一定封路架 所以先諗多幾條路線撤退有咩問題

推呀

科大雖然D狗入唔到去，但非學生一樣唔留得低
一直咪就係都講緊TKO好容易比狗封死曬變荒島
你住咗咁耐唔係未經歷過將隧炒、山路塞、MTR壞封城下話